華為新系統曝光，疑抄Android

個UI連iOS都抄埋

Source（殘體慎入）:

抄乜鬼 跟本同一樣野改個名

我見後面有人話佢咁非法兼容google apps應該會比人告

拎 IOS 啲圖扮流出 ?

都縮返入支那怕咩俾人告

唔抄先出奇啦

抄野係華為的傳統，身為一個愛国企業，係唔會因爲外國勢力而改變傳統。

點解唔用殘體中文介面？外國人會用呢個system咩？

根本就係Android黎，扮咩野

黑白果幾張第一眼望以為係kindle

中國人唔抄先係新聞

根本就係Android base黎

有乜可能唔抄
不過android係開放碼。。

唔抄邊識做呀⋯⋯ 自主抄襲

抄返上幾代android

中國國內用AOSP咪得 唔洗特登扮鬼扮馬

抄完人再喺贏國境內告人抄襲，要求賠償
又贏

盲成咁

只不過係用Aosp去寫
佢唔賣去外國咪冇事囉
（佢肯放棄嘅話）

佢唔抄先全球 震驚